{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101037523/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코듀로이 카펜터 팬츠 - 베이지"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造される製品です。 今回ご紹介する商品はFW23/263X21FY2Aという商品番号を持っています。 この製品は大工たちが着ていたパンツからインスピレーションを受けて製作され、柔らかくて暖かいコーデュロイ素材を使用して快適に着用できます。 製品には様々な位置と形のポケットがあってポイントを与え、カジュアルなオーバーフィット上着とよく似合います。 表地は綿100%で製作されており、洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 漂白剤を使わずに、服を裏返して手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯や高温のアイロンがけは、製品の損失を引き起こす可能性があるので注意してください。 金属副資材と肌の直接的な摩擦に注意しなければならず、製品に装飾物が付着している場合、首を絞めたり人体に害を与えないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用の際は注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水洗いの際は多少収縮や摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようにして作られましたか？",
            "answer": "この製品は大工たちが着ていたパンツからインスピレーションを受けて製作されました。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品は柔らかくて暖かいコーデュロイ素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯時は濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。漂白剤を使わずに、製品を裏返して手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "製品の損失を引き起こす可能性があるため、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "この製品には様々な位置と形のポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような上着とよく似合いますか？",
            "answer": "この製品はカジュアルなオーバーフィット上着とよく似合います。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属副資材と肌の直接的な摩擦に注意し、装飾物による首の絞めつけや人体への害を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時に肌アレルギーが発生する可能性はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生し、体質によっては皮膚アレルギーが発生する可能性があるので、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は色落ちする可能性はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦や収縮によって毛羽立ちが発生しますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮や摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は変色する可能性はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって製品が変色することがありますので、着用および保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 525
    }
}